香港人應該系統性，階級性歧視排除廢老藍絲

香港人應該系統性，階級性歧視廢老藍絲。
香港嘅進程就係比依啲廢老，藍絲，警察，建制派等等嘅低等人種阻礙，
當香港人追求緊理想有法治，民主，自由，人權嘅社會，
佢哋就受一啲低等appeal to emotion嘅概念，例如"愛國"，"和諧"，"依法守法"影響。
依個已經唔係政見嘅問題，係基因層面上佢哋係低等嘅人種。
佢哋嘅智力缺乏去理解複雜概念嘅能力，例如"法律",佢哋只會明白要遵守現有法律，滿足於表面上嘅手法，唔會去諗法律條例本身係唔係恰當相稱嘅，完全曲解rule of law嘅意義。 講起"和平"，佢哋只係有能力理解到"和諧"，唔會理解到"和而不同"嘅重要性。佢哋嘅存在只會為社會帶來倒退現象。
香港正處於危急存亡之秋，唔應該背負依一班負資產。我地係時候確立社會上的而且確係有一班人係較為低等，唔識合享有相等人權嘅低等人種。
佢哋依班人係曾經文革批鬥知識分子嘅紅衛兵，67暴動放炸彈嘅左仔，係英殖時期仍然爬唔到向上嘅社會敗類。正如而家低學歷低能力仍然會依附強權尋求高薪厚職同人生意義嘅毅進仔一樣，確確切切係香港嘅負資產。
等佢哋自然死嘅過程太漫長，無得直接殲滅佢哋，香港人應該諗辦法系統性歧視同標籤佢哋。
希望大家可以一齊諗到啲方法，去除香港背負多年嘅包袱。

支持 我出完篇文就見到有相似諗法既人

今次係香港有史以來最嚴重既階級戰爭！

就同佢地鬥長命 累鬥累 睇下邊個死先

同意

金鐘